Toyota Spade 同Honda Jazz 邊架好d?

小弟新手. 揸開棍波依家想轉自動波. 諗緊邊架好d
聽闐雀屎就俾巴打講到狗也hi
spade 我又唔鐘意個錶板, 邊架好d???

無棍嘅車同無撚嘅男人一樣

想問點解轉

樣:JAZZ
空間:SPADE

之前係外國得棍波揸, 番到黎見多數車都自動波所以轉

唔係多數車自動波，係想揸棍波都無
Btw兩架車定位好唔同喎
一架玩味買餸車，一架樸實家庭車

Spade 連轉數都無得睇, 打死都唔好簡佢

買水貨版porte大口仔